
                      Me rei como niño..que excelente pelicula , siempre con bromas y ocurrencias que pueden ser hasta ridiculas , pero tienen una forma tan especial de mostrarlas que uno resulta riendose ...muy recomendada
        
            